大家記唔記得slut ?

記得嘅話 大家又記唔記得12人？

【網上集會：國際連動 聲援十二港人】

10月25（日），晚上8時正，12港人關注組將會舉辧網上集會，屆時會有嘉賓發言、家屬與主持的對談環節，大會更會播放自製影片。

現時已有不同組織於當地時間10月23至25日，在全球超過30個城市舉行集會或遊行以聲援12港人及其家屬。

網上集會將於 12港人關注組 直播播出，希望大家可以踴躍參與。

請不要讓手足孤單，到時見。

Source-Owen Chow

SL 人 UT